[中⋯贏］《人民日報》：即使加徵25%關稅，中國產品仍具性價比優勢

中美貿易關係持續緊張，《人民日報》發文指，即使加徵25%關稅，中國產品仍具性價比優勢。

在美國宣布對340億美元自中國進口的產品加徵關稅後，中國機械鑄造企業安徽應流集團，給所有美國採購商發了一封通知函。得到的回覆是所有美國客戶，都同意由他們消化關稅上漲帶來的成本。

文章稱，美國企業經過精確測算後發現，即使加徵25%的關稅，中國產品相對於美國產品，仍具有性價比優勢。

此外，文章亦指出，在經濟全球化背景下，愈來愈多中國製造業企業深度融入全球產業鏈條，與世界各國企業開展貿易往來，進行產業投資，同時引進和學習國際先進經驗和技術，實現產業轉型升級。

中美兩國企業「你中有我，我中有你」，是合作實現共贏，交流帶來機遇。

得啦贏哂啦

我話ok就ok

寫咁大版做咩姐，中國有黨宇宙無敵就得啦